어?/어?
여긴 어쩐 일이에요?
어쩐 일은요. 뮤지컬 보러 왔죠.
아니..그러니까..뮤지컬도 보러 다녀요?
난 이런 거 보면 안돼요?
안되는 건 아니지만 안 어울려서..누구랑 왔어요? 바쁜 척은 혼자 다 하더니 여자 만날 시간은 있나보네. 하긴..뒤로 호박씨 까는 타입이라고 생각하긴 했어요.
대놓고 호박씨 까시는 누구보단 나은 거 같은데요.
내가 무슨 호박씨를 깠다 그래요?
무의미한 말들 같은데..계속 해야 돼요?
저도 그쪽이랑 이런 얘기 별로 유쾌하지 않거든요. 네. 조용히 올라가죠.
어? 뭐야?여보세요? 여기 엘리베이터가 멈췄어요~뭐야..전화도 안 터지잖아? 그쪽 전화도 안 터져요?
?
